巴打們， 有個政府post名想問

係唔知 HAD定 HAB嘅 ISO, 唔知係咩
好似係inspection唔知咩。。。

唔係investor support officer...

求大神比個名我。